連拍拖食咩都要問呀媽......

我男朋友唔知係咪因為佢長期做野都係坐所以連個腦都坐住左
佢係屋企獨生仔 佢真真正正係屋企溫室小草 加有個保安媽媽幫佢打點一切
佢無論大小二事 痾唔出屎都要搵媽 我地連拍拖食咩去邊都要問媽 wtf 我同緊邊個拍拖？

佢媽叫嘅野就一定做唔會講no 有時仲要我一齊做 。
有一次同佢出去 個日天氣唔算太凍18度左右
因爲我住比較遠比佢早出門
咁我都有同佢講出面都好熱 可以唔洗着咁多
到見面嘅時候佢着到好似幾度咁 我都o哂咁望住佢

佢就開始發脾氣講最衰都係我媽話好凍叫我著咁多 熱到出哂汗喇
痴線 佢即刻打電話話佢媽 我當堂係呆左出唔到聲 以上已經唔係一次
我終於忍唔住出聲 你依賴完你呀媽未 你連咩天氣應該着咩衫都要你媽 咁你食飯仲要唔要媽餵到嘴邊？

佢仲係一個有嚴重過分憂慮 成日個腦諗野完全係錯頻
長期覺得我出街就會比人非禮 同男仔傾計坐埋一齊就係有路
同男仔單獨係一個環境就會攪野
真係痴線 一聽到有男仔聲係我格離就警察上身查家宅咁 。

有次佢病長期暈 我都忙透氣冇時間出街
佢為左要見我 病住都死要出嚟食早餐
我話我真係賠唔起個仔比人 我做衰人我放飛機
我唔想比人埋怨一世因爲食一個早餐殺左人個仔。
佢個究竟諗咩 我傾又傾過 佢又係原地踏步都係唔明
我好想打開佢個腦幫佢睇下係咪接駁有問題。

你男友性格乜都覺得係人地問題

真係裙腳仔黎

咁廢都有囡

帶佢睇醫生

lm

飛啦

絲打 我條廢柴男朋友都係咁
每日都覺得好辛苦

內容同主題無關
幾多歲呀你地 點都好 佢老母係控制狂 佢又受呢套 你接受唔到 意識上已經避緊佢

善用起底功能

一切源於你男友對自己好無信心 其實主要係因為佢控制狂老母培養成咁 由細到大佢都無機會去靠自己 做事 短期內都無乜機會改善 接受到咪繼續

分手啦
咁落去都唔係辦法

樓豬有2個post分別係：
"識玩一定係屌人地條女/人妻"
同
"今日D女見到我張enjoy卡就濕曬"
然後今次又有男朋友

講左幾多次個個係我細佬黎

點證明今次唔係細佬扮家姐

我細佬咁on9有咩好扮
講返我男朋友先啦,好煩

中出即飛

請善用起底功能

你鍾意佢d咩

又撚狗咁撚

咁屌過條條女好似多腎
同
女朋友話我條J太大，點算好
呢？

總之男性問題=我細佬
女性問題=小妹

基路不嬲難行